新手買美股，唔Q識

想問下，我用左銀行app買美股，點解佢寫住個市場價係上一個交易日既收市價，咁我點樣按而家市價賣股票？

會有盤價 有人掛單

我係用牛牛睇價 用其他買賣

你set限價盤

新手唔識，用大行買，收左收60蚊手續費。